冷靜啲 照下鏡 你就會明自己點解單身

明

多謝你